有冇人好驚自己會A0 grad

根據目前情況 好大機會A0 grad
好驚

唔洗驚 100%發生既事你有乜好驚

巴打 放心有我陪

我都係last sem,就快A0 grad

幫你

已A0 grad

好多人都驚死

唔要你陪😨

點幫😞

Hi 將來嘅我

\|/

我都預左淨低呢幾個月無咩希望
原本早兩三個月前識到個女仔幾好
諗住有機會,點知表白食檸檬

幫你變A-1

巴打做咩送死吖

本住唔好令自己後悔既精神
而且中間feel到對方都似對我有feel
所以就......壯烈犧牲

m男year3?

車

2

長痛不如短痛

Year2 慢慢長路

起碼我無後悔過既
自己終於可以好好面對自己既心
奈何緣份......唉,宜家同佢fd都做唔成

我都差D中伏 點知係兵

如果佢仲想收你兵既話
就真係學股神葉天話齋,及早離去
我個件就無收我兵,但係我面對唔到佢姐

真係唔洗驚 因為根本就會a0 grad
我仲有1年半都咁樣覺得
唔諗仲好啦

好難唔諗 太多人成雙成對

過多半年多d就yr3..之後好快yr4..

走唔到 依家努力緊離場

Year1 都未驚
利申A1 F

或者你諗起你無論做幾多野
佢都唔會回心轉意再考慮你
你就會有辦法離場

驚既就defer啦

希望快D走到 好辛苦

A0 grad

我就雖然走到,但仍然仲痛緊
因為諗起呢個女仔真係好好
如果同佢拍得成拖就真係好幸福
就係估唔到一切都化成泡影
宜家盡量想慢慢忘記佢

巴打 佢唔受係佢走寶

呢d野好難講既 隨緣啦

一早預左啦

隨緣左好多年😷

隨緣左20年

A0grad基本啦

身邊既朋友親人或者熟既老師
都係叫我咁樣諗舒服D

緣未到 或者等不到

一樣

有
十年後開po有冇人驚做大魔法師

20年啫
我22歲啦 要24歲先grad都預咗a0 grad啦

到底我地做錯d咩

我都明既 性格問題樣貌問題圈子問題

中晒

對方總有理由拒絕你

要求唔高嘅話實有人要

自問有要求但唔係好高..

有咩好怕 唔需要女

好想認識m男

有時圈子既野fix死左就係咁先

100%既事有咩好驚

事實嘅嘢又有咩好驚wor
利申:等緊三年半後 A0 grad

以前都咁諗

我經歷過呢次失敗之後
就明白,佢係鍾意你既一句就夠
唔鍾意你既都係一句就夠
咩理由都係假

會悶親你

圈子冇異性

例如？

得翻半年，肯定a住grad

利申a1

驚咩啫
利申：已grad

巴打 你搞到我好sad

驚咩姐

根本你肯溝好難冇女
成班毒撚成日唔識主動收收皮啦

利申 Yr1 O7

雖然係好撚sad,但真係事實
條女係鍾意你既,你有咩缺點佢都會接受
條女係唔鍾意你既,你既缺點都會成為佢拒絕你既理由

準備a住grad

A0 grad...... A0死

四章野都嚟緊

點樣可以識多d異性

洗乜驚呀

一早預左啦

你唔俾我認識你

最後一個sem
唔想a住grad

同你一樣,只能說,做定心理準備先啦